抗爭左十個月，連登仔仲比人帶風向

5月10 早兩星期一出來
成班明明好撚振奮，開始埋和你sing,51黃金週
點知人地整個傻閪天馬行動，成班又開始疑神疑鬼

和你sing係重要，但點及得上遊行既凝聚力
有班仲撚癲話週末幫襯黃店就算

訓撚醒未？休撚息夠未？
諗下自己依家既行為模式，係咪返返抗爭前？
對唔對得住為咗我哋付出咁多既手足？

Btw果日我約左人尖咀行街，唔知你地會唔會一齊行

推兩野

推

香港人加油

阿sir 又想引人出黎送頭

BLOCK！！五毛狗

睇情況啦 到時全部狗都冇計

合法人多先淹護到

不過諗返連登仔有邊次唔屌送頭，但一開始咪又係每區都有遊行，個個都好齊心就算跨區都去。

依家比對家打/宣傳到驚撚曬

拉 5毛

等到7。1民陣遊行，如果出左不反，又等到幾時呢

見到和你sing都係班十𡃁歲學生哥，大人幾時又縮到咁後，比班學生哥又自己承受？

我地仲有無果團火？

屌你老母，我上高登果時你仲係粒精蟲咋，五毛

"""不要日程表！！！"""

poly 一戰之後已經唔同晒啦，包括損失同對家策略，就算無個次，淨係用同一招都遲早係咁，現實就係咁，幾唔想都要承認，諗下咩先係最有效方法仲好

五毛狗發皮氣

點解唔可以出來既be water?
點解唔可以一齊做？

戇鳩 情況變撚左啦 咁多手足送頭 仲去犧牲 打機黎講你都應該係on9一名黎

屌你 曲到圓

10點鳩嗌 > 無實際作用，自high

721,831 紀念活動 > 送頭

其他紀念 > 無用，消費死者

大合唱 > 重狗，送頭，罰錢你俾？

消毒狗屋 > 無用，燒死物，高風險

食黃店 > 外判抗爭，食下飯當革命？

罷食藍店 > 不了，離地，手足無錢

真勇武手足 > 鬼，morning sir，自篇自導

大遊行 > 無不反，抗疫好過

好鬼！好伏！唔好送頭！好驚驚！

屌你老母啦

輸打勝要

打開個直播，望望我地以前成日笑既90/00後，點樣幫我地付出